{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양국제공항호텔"
    },
    "text": "当ホテルは襄陽国際空港の隣の国道沿いに位置しており、ご来店くださったお客様に自然の中でヒーリングを感じることができる快適さと安らかな休息を提供します。 お客様が快適に休める客室と便益施設を提供し、最高のサービスを提供するために常に最善を尽くします。 当ホテルはお客様を最優先に考え、すべてのニーズと利便性を満たすために努力しています。 お客様にご満足いただけるよう、最上のサービス精神でおもてなしいたします。 当ホテルでの宿泊は、お客様が十分な休息と快適な時間を過ごすことを保証します。 お客様は宿泊中、すべての便宜施設を自由にご利用いただけますし、当店のスタッフはいつも親切で迅速な対応をいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは襄陽国際空港の隣の国道沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような快適さを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは自然の中でヒーリングを感じることができる快適さと安らかな休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルはお客様が快適に休める客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは便益施設を提供し、お客様が快適に過ごせるように努めています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスはどのようになっていますか？",
            "answer": "当ホテルは最高のサービスを提供するために常に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはお客様をどのように大切にしていますか？",
            "answer": "当ホテルはお客様を最優先に考え、すべてのニーズと利便性を満たすために努力しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフはどのような対応をしていますか？",
            "answer": "当ホテルのスタッフはいつも親切で迅速な対応をいたします。"
        },
        {
            "question": "このホテルでの宿泊はどのような時間を保証していますか？",
            "answer": "当ホテルでの宿泊はお客様が快適な時間を過ごすことを保証しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる便宜施設はありますか？",
            "answer": "当ホテルでは宿泊中、すべての便宜施設を自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "当ホテルでは最上のサービス精神でおもてなしいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 413
    }
}